*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

本身睇緊新聞個濕乜撚柒推哂d 5毛po上黎想點？
唔撚係貼list就做撚埋d戇鳩野

投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

內有大量證據 證明條友短時間不斷將無意義嘅沉底post推上黎

等睇條友入黎又話五毛先會針對佢

推

連狗做野呀

hi

你貼張圖把撚咩
小學雞上網見到呢張圖幾正就周圍貼呀？
咪柒啦

上次整完條新list都周圍貼啦

條友當正自己笠咗好大光環架
講到自己所作所為皆為正義
邊個屌佢就係五毛波動假膠聯盟黎

剩敢負皮唔敢出聲？

牙濕：五毛於時事台站務台全面圍攻

笑撚死我 佢洗版當自己啱撚晒

開咗post黎關懷佢啦

Bam未？

【金剛棒】
濕鳩塞鷗4/12約2230至2330洗版記錄

有證有據都唔理

又一隻

block咗好耐

block咗都冇用
佢推人地啲post上嚟洗板
唔通我block晒全時事台咩